UA免費飛苦主大聯盟

屌你AIA送嘅免費飛全部冇撚晒

試下拎去百老滙

保險唔包保呢樣

睇AIA點講

早兩日先換
上年年尾仲要蝕佐3張

免費仲要計

應該又係換7-11 coupon就算

習慣現金券同禮券一拎到就用

我估未換都可以轉MCL 換佐入UA就無啦

我都有兩張

我有馬會送既 4 張 50 蚊
唯有當跌左

換電器？

6張

本公司擁有最終決定權

仲有過萬積分未兌換，睇嚟應該凍過水

廢話 戲院開返有幾耐啊？日日睇好唔好？撚有禁多套戲上呀？

好彩淨係一張未換

都宣佈清盤了，仲講積分？

免費既意思係你無「表面」俾錢，其實你暗裏俾左

UA 藍店嚟, 一定要追到底, 唔撚好比佢止蝕 一定要佢嘔凸

要比aia 3舊水年費架

為符合法律程序及保障各方利益，UA戲院已啟動清盤程序，個別客戶或合作夥伴如有任何查詢，可致電 3104-1777或 3104-1779。

直頭入唔返佢個page
個app vitality 個page白左

屌

圍爐先
Agent話公司傾緊替代方案 聽日會講
希望係啲有用嘅野

豬死了

有冇保險保呀？

AIA免費飛苦主想死+1

UA: 如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

所以我無換到

屌你老母aia

起碼10張冇咗

9張未轉既苦主
之前話可以轉7仔已經全部轉, 但無收過

下個月renew又加價, 銅級變左乜都無

咁多人唔俾錢攞張免費飛睇戲

唔怪得要執

$1000

香港蝗屍係咁上下

又俾番廿蚊七仔券你

lm

集體回憶嚟苦乜主

你樓上答左你

有摺痕 不了

你個AIA無比錢咩

好撚好笑？

經濟學黎講 唔算免費
佢都付出咗機會成本 就係時間
唔算免費

關AIA事？

係免費
但係唔係免費物品
兩樣嘢嚟嘅要分清楚

Sor 畢業太耐

儲黎做乜？ON9仔

叫佢送返粒黃豆俾你

拋書包拋到柒到

啱啱上星期五用咗一張生日飛+積分，換咗兩張睇靈魂奇遇記，家下仲有1000分，不過算無蝕，因為無比錢續會，但因疫情免費續咗

唔該呢個唔係免費飛，係我地另外比300買membership 先有，係個deal其中一部分！如果唔係AIA打正旗號食左佢！

風向應該係睇AIA有冇誠信，會唔會扮晒野當冇件事

香港好多人唔知有呢個概念
仲要覺得你唔申請係你on9

電子飛貼都無得貼上牆

岩岩比左錢做左會員
仲有兩張飛

On999

LM

條款：合作商戶名單不時更新

整撚咗會員

5月換starbucks
要去白金先有MCL
仲要加價

5月仲要加到430

HK$1001
大家唔好同我爭Thanks
TG: Hugo1991

好彩佢夠一年嗰陣我cut咗個計劃無比會費續會

保費9折咗都無平430 cut得

軍票自己拎黎留念啦

k11 果個係mcl仆街
ua好似一早易左手

無錯

「AIA Vitality 健康程式」計劃、合作夥伴和權益之變更

無論通知與否，「友邦香港及澳門」可完全單方面酌情（1）修改「AIA Vitality 健康程式」計劃結構、對「AIA Vitality 健康程式」計劃、權益、規則、規例、政策、程序參與條件或其他包括此條款及細則、「AIA Vitality 健康程式」使用說明、AIAV PICS、友邦香港及澳門私隱政策、優惠指南和任何其他與「AIA Vitality 健康程式」相關資料內所傳達的任何其他的條款及細則的任何方面的全部或部分更改，即使更改可影響到已經（或即將）賺得的積分和已累計和權益的獲享；以及在合理的時間發出通知後（如果可能和／或實際可發出此通知），隨時（2）終止、暫停、取消、關閉、召回或撤銷全部或部份的「AIA Vitality 健康程式」計劃。 此條款及細則的任何修訂版本於網站上公佈當天即行生效。您繼續投保或使用，或參與「AIA Vitality 健康程式」 計劃將被視為您完全無條件接受這些條款及細則的任何修改。「友邦香港及澳門」及AIA 集團公司和其合作夥伴將不承擔因這些條款及細則之修訂所造成的損失或損害。

佢咪更新再compensate 返消費者，如果太鳩自然冇人信佢+退保/取消member

好奇一問，咁係你嘅角度，表面同暗地裡都無俾錢應該叫咩？

Vitality 搭Medical 單 有病claim過出面買唔返唯有硬食
Member就cut鳩硬 Emirates 2015講到依家都仲未有

表面同暗地都唔洗比錢既野= 無價值既野= 垃圾

aia vitality 個個月有2張
OVER 1年

你出幾多嘅，我大多你 1蚊

tg: hugo1992

問題唔係持有人度

真係想屌尻佢地有無腦
如果有人買我真係更加想屌

真係免費

on9, AIA啲年費唔係錢呀??
建議你以後有免費coupon 都唔好用 費時搞到人地公司執笠

你有冇買AIA 戲院執笠保障plan? 冇就冇得claim

炒日本軍票可能仲值錢

我都有同款, 不過靚NO, 要既私我

采你都ON9

U Are Amused

當1張飛100蚊

表面
你唔洗俾錢買戲飛 賺左100

暗地
保險公司用優惠價例如95買到個100的戲飛
但如果佢唔買個戲飛 你可以保費平100或95

你以為你賺左100
其實根本就變相係你自己出錢買
只不過唔係直接買
羊毛出自羊身上

俾MCL同UA撚狗咁撚

張單9折左wo
間唔中仲有萬寧現金劵

免費

好撚識做生意呢條仆街

斷單囉

邊個會估到UA執

咁簡單都要咁多字解俾佢睇
（仲要唔知佢睇完明未）
連登會員平均智商一直下降

就係整9折焗你join
轉左過ua 當無左啦，未轉果幾張希望aia 會有其他野補番啦，轉會MCL都好架